牛大人嘅白桃烏龍茶係咩牌子

如題有冇人知？

牛大人牌

如果太多牛奶味
朱古力就冇訂企

所以係咩味~

係幾撚正 如果有甜味仲正

我都覺得好正
問過啲staff冇得買茶包

我覺得白桃味同個茶味分開左 飲果陣好淡

我反而貪佢無甜味
不過佢可以出面放糖水等人拎 咁會比較好

呢個差唔多味